今日到底係撚狗定撚自己？

搭地鐵嘅時間仲長過發夢
傾完一大倫 搭地鐵
到站喇 又同我講散咗場
再傾一大倫 搭地鐵
到站喇 又同我講散咗場

遊擊唔係咁打
係每個人都去最近嘅地方
用最快嘅時間封路
最好係自己嗰區
大家比較熟路

而唔係成百幾人傾
傾完又唔知去邊
遊擊封條路
30人都夠喇

總結
圍狗屋嘅
搵近自己同多手足嘅狗屋圍
打遊擊嘅
三十人去近嘅路封撚咗佢
下次唔好再鳩下鳩下咁搭車得唔得

@0005

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

女呀女呀女呀女呀女呀女呀
10/08 TST , 留意最後一張GIF

搭耐啲地鐵都好過一出去就畀狗包圍

係咁搭地鐵有咩用先
好似無出過咁
又做唔到實事

同感

認真,佢轉左一出就拉人,full gear一定唔可以俾人拉,但街坊一定砌唔入,今日拉果d全部行人路街坊,全部屈唔到,我地唔可以再少人

雖然都真係好撚嬲

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

所以咪應該封自己近嘅站打遊擊
而唔係旺角去觀塘
沙田去九龍灣咁

不如你話我知究竟咩叫實事

封到路
打狗
開戰
咁先係革命

咁你又話我知
係咁搭地鐵有咩用？

無比人拉就係贏 大家都比目標迷惑左
警犬每日繼續濫捕 繼續累積民怨 作為運動持續既燃料
事件繼續升溫
坦白講 目前可以左右大局已經唔係我地 已經上升到中美貿易戰 甚至成為ww3成因

Yes
打游擊冇問題
共產黨都係咁贏中國返嚟

岩，但一定要放哂哨，千祈唔好被包圍同一定要搵走既路線